40歲人仲對個ptgf沉晒船

第一次約佢都成3個月前
出到黎打扮斯斯文文 化個妝又唔姣
應該係你地講既偽文青look
咁果時就約左佢睇戲
睇乜我都唔記得 基本上成場都望住佢
見佢個樣斯斯文文咁
摸下佢手仔又唔抗拒 不過臉都紅晒 怕怕羞羞咁勁可愛
睇完戲就去買左個手袋比佢
都洗左我成3000蚊
不過見到佢開心個樣 乜都值晒
第二次約佢出黎睇戲食飯
同佢傾左好多計
原來佢話佢老豆係佢好細個就死左
屋企又窮
阿媽一個人出黎搵錢好辛苦
對落仲有個2個細佬 不過2個都死mk黎
有個仲偷左我上次送比佢個袋拎去賣
講下講下仲講到喊
我當場父愛爆發
二話不說 即刻去撳機
再加埋我銀包所有錢比佢
當時好想同佢講 我養你
但我咁窮 又打埋d垃圾牛工
根本連養自己都有問題
所以都係無講到出口
同左佢講一句 我幫得咁多 收住先
佢聽到依句之後 夾硬收起佢既淚水
笑住同我講 多謝你
咁我都同佢講 唔好再做ptgf喇
唔係個個都好似我咁好人
佢細細聲應左我一句 嗯...
不過佢無拎晒我d錢
都留番50蚊話比我搭的士wor
咁我地之後都無聯絡喇
但到左上星期 我又見到佢做番ptgf
仲話可以扑野！！
都係收4000蚊
但我成身得3500
我依加真係好想死
完全唔知點做

冇是咁的 0分

on9

無問邊到有得整電腦0分

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻人中之龍6,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出黎問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 )

唉瘋出八喇屌你老母

有冇生粒粒

潮文

你條柒頭皮用個屎眼諗野㗎？我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅 你老母係雞來咋 咁啱我又悶悶地 睇我點樣日日派你膠屌柒你啦戇鳩仔～仲有好心你做人咪撚咁柒啦 你智障咪講聲囉 柒頭～你俾人串戇鳩係咪好撚嬲啊？抵你條仆街咁多人排隊屌你老母～你呢種垃圾只係社會廢物來～